當圍稅局喺大眾眼中變迎新city hunt

6月份，公開試一早考完
連登tg每次密密號召都搵到1000幾百00後(為主)
打遊擊圍堵

你哋可能覺得咁叫keep住畀政府壓力
你哋圍內覺得民意仲喺自己嗰邊
因為00後嘅peer group 一定覺得政府好錯
一切都係政府造成

但sorry 大眾未必係咁諗
我係30出頭80後
身邊朋友大部分和理非（非大中華膠，對64比較冷感)
小部分勇武本土

好多都同意五大訴求同成立獨立調查委員會

但真係好怕好怕民意逆轉 亦幾感受到正在發生

有個朋友講得好：

行動唔係多就好 質重要過量
當然量都唔好太少
但如果好似依家咁100萬 200萬 圍警總1萬

今日1000幾百
即係邊緣化自己
甚至有感覺俾人似大學迎新city hunt

當然我哋好清楚大家好有心有熱情
絕對唔係割蓆亦絕唔會喺人前話你哋搞事

因為理解你哋點解咁做
但實在覺得係好心做壞事 用錯咗方法

626我同朋友會出嚟

完咗民陣會後或會join當晚嘅行動

亦有努力做文宣

好希望大家唔好用錯方法。
好希望大家唔好用錯方法。
Sorry講到1999

大家可以不同意，但記得不譴責！

各位巴絲打幫手upvote感謝

[ 一人一post ] 626 朝早9點到夜晚9點！目標係G20 ! 一定要出！

希望大家可以順便入去幫手推上熱門

市民自發行動：626去齊G20領事館請願
Tg gp link
@g20helphk

Push

push

做錯一次最多柒
做錯兩次就大檸獲

aggar